有冇絲係喜歡男性噴香水

屌 我仲以為個身香d有好印象

拎左個妹全新未用過既香水噴左兩噴

點知原來對方不太喜歡

仲話男人唔洗噴啦

我怕臭親佢姐